今日我代表連尼住嚟清洗你動漫台班搞事毒撚！

識趣嘅請立即棄械投降，無謂嘅抵抗只會造成不必要嘅傷亡

好

勁..

接受投降？

死戇鳩

fgo9都係智力有問題

你鬧我唔緊要，但唔好鬧埋我班手腳

我未發宇宙通行証比你
你返去屌住屎忽先

樓主我支持你
可否插我菊花

Kk

所以我扮日日玩fgo
現實日日追sao

你25

又一隻連衛兵